氣炸鍋係蝗語，廣東話應該叫嬲爆煲

激撚死煲

2/10
有很大進步空間

唸咗一陣
終於明

笑左，笑埋右

曾恩怡係大陸嘅叫法
香港叫佢做雞

好笑 推

激撚死鍋

中國叫法係共享女人

嬲爆雞翼
嬲爆著條

好笑過平時嗰啲洋臘肉同肉夾膜

㷫過辣雞

谷撚器

好嬲好嬲煲